(有圖慎入) 有手足派文宣 比藍屍用刀劏肚 腸都流埋出黎

入面圖 下次見到有左膠話唔好打藍屍 比佢睇張相

各位係時候要將獅鳥再次升級

大埔發生斬人案，下午5時許，有街坊於大埔連儂隧道派傳單期間，一名黑衫男子將牆上的memo紙撕下，其間與街坊爭執，黑衫男突然取出利刀襲擊一名男街坊的頸部，傷者倒地後，狂徒再上前向其腹部刺一刀，腸臟外露，狂徒逞兇後登上的士離去。警方其後接報到場，將傷者送往沙田威爾斯醫院搶救。

陳帆：港鐵如不再受破壞一、兩周內可回復正常服務
咩話我要攬炒

簡直係謀殺

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

謀殺屌

屌...幫你推

推

屌佢老母
一定要刮到條撚樣出嚟

Dllm

藍絲黑警一定當兇手係英雄

屌 左膠 藍屍 就敵人

一定要揾到條仆街出黎

死仆街